如果條例過左 一定要同呢個仆街政權攬炒

就算全香港一齊仆街
都唔可以比班共狗同高官安枕無憂

支持

寧為玉碎 不作瓦全

一定架啦 到時轉直接支持一國制 睇班乃共點雙重身分 一齊永留大灣